施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

呢條友係咪撒但化身嚟㗎

方丈

唔鍾意咪走囉

求心理陰影面積

施先生細個無聖誕卡，好慘架
咁我哋年年都要俾啲溫暖佢啦

地址：

施永青基金
地址：香港中環皇后大道中18號新世界大廈1座22樓 行政總裁施永青

中原地產
香港中環皇后大道中十八號新世界大廈1座5樓 中原集團主席施永青

呢條友到底可以有幾小家同狹隘

聖誕快樂呀死廢老

施永青聖誕快樂

廢老真是唔捱得

好難信會有人講D咁柒嘅經歷
去引證自己幾咁憎聖誕節

上海撚一名

咁細個就識諗埋啲咁仆街嘅嘢，做生意開正哂你個瓣

由此可以證明
上年又一城棵聖誕樹
一定係佢本人/搵人燒

敵人反對我支持
建議年年大搞聖誕

見到施永青同陳基棠就最有聖誕氣氛

原來細個已經咁撚賤
三歲定八十真係冇講錯

Who

聖誕快樂呀施永青！

係! 因為支那無聖誕節㗎嘛!!!

屍生 聖誕快樂

聖誕快樂

聖誕卡都買唔到，有冇窮成咁

希望佢聖誕節染支那病毒🦠死全家

每年一鞭

將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人。
衰過唔送聖誕卡畀人，我估施永青到今日都唔明個道理
做完衰嘢，怪人唱通街？

呢條垃圾

由細到大淨係識左手交右手
唔識畫聖誕咭嘅咩？
跛㗎？

點解連登咁多人鍾意出施永青post
你地係佢契仔?

根本佢就自證咗窮做成嘅傷害
根本彌補唔到
佢有錢返又點啫？
咪又受童年陰影困擾

親愛的施永青A同學：

祝你聖誕快樂!

B同學

乞兒格 學人扮好客
似足啲人話咩窮撚所以拎啲垃圾出嚟待客
好心啦
無能力咪學人寫聖誕卡
自己7下7下喺屋企瞓覺 過撚咗個聖誕佢啦
人哋日本仔再折墮 都係拎啲最好嘅嘢出嚟畀佢
你就改張爛鳩聖誕卡
傻撚學人享受節日氣氛
戇鳩

年經

細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人

自己On9怪邊個 有心送可以白紙自己畫

爛旦就有佢份

下一個抄家就係你了

又到聖誕……又到聖誕……又到聖誕可以揾老襯

佢要迎合共產黨呀
就算以前年年去聖誕party攬女跳舞
都要死口話憎聖誕節

冇錢買咪唔撚送囉 做到咁肉酸

共產閪毒壞咗腦，無得救

想突顯自己白手興家？

inbox啦

細細個就咁仆街
人地比你既野改個名送返比人
細細個已經流住支狗既血

Mr. Grinch

果然跟隨黨嘅路線

自卑到影響一生

聖誕快樂呀屌你老母

On9化身

Merry Christmas !!

屌你 笑到我肚痛

尋日施狗俾才子抽水

佢真係似細個太窮搞到個人心理扭曲

你細個窮過聖誕唔開心，到大個有錢有能力係咪應該幫返d貧窮小朋友可以快樂過聖誕，唔駛好似你細個咁唔開心，但你反而仇視依個節日，依條友真係有反社會人格嘅冚家剷!

駛唔駛屌人老母

有冇人可以講吓咩事

支那賤畜隻隻都係咁

祝施永青開始病
朋友死哂
屋企人個個有事
施永青都唔會死
#聖誕快樂呀施永青

要笑你就笑你架啦，白紙畫一樣笑柒你。
佢自己自卑放唔低，與人無由。

屌你老母C永青聖誕卡 已經等同 移花接木新年辱阿嬌

旦散化身

Underrated comment

果然係偏執狂先會成功

施永青
聖誕快樂